大家係屋企上網同手機記得用VPN

手機免費VPN: Luna 仲順便block埋廣告
電腦未搵到好用又免費既 求推介

推

Luna 只係一個block ad嘅app，實際上冇任何VPN作用，如果真係用，用ExpressVPN

多謝糾正

ExpressVPN母公司係中國公司Chengbao Inc，office就係香港，千祈咪用呀

用唔用就巴打自行決定，覺得唔安全嘅用其他。

我用緊nordvpn, so. far so. gd,
佢保證唔留log
不過唔係免費

想問Nord定proton好？

免費的vpn有七，八成是有大陸背景，大家生！

NordVPN and ExpressVPN 係行內龍頭。

呢類公司運作，就好似釣魚網站，以免費去吸引你用！

NORDVPN啦，可以開5個。8舊水玩3年

我用緊express… 有D驚

免費vpn同唔用有咩分別

nordvpn

6個呀

VPN都可以捉到架
用Tor, 唔該

最好就開Tor上8chan
要上連登唔該唔好用原有ac
如果唔係就廢左Tor武功

唔好用任何免費vpn 全部都係返中共

Brave Browser
自動block 廣告，內置Tor client.
有咩講用 New private window with Tor 最起碼唔會泄露IP

點捉法
講嚟聽下

用ssr得唔得

Android版有無？
我用咁耐都唔知有tor
點set？

電腦嘅試試SoftEther VPN Client

好耐以前筑波大学整